我覺得我哋需要冷靜

可能呢個post會被人屌三毛，但我都係想講返少少嘢。

琴日個位少女以死明志，我諗好多人都咁到好憤怒，好傷心，所以行為同言語開始變得激進。
我琴晚都喊左好耐，本身諗住今日唔上連登去平靜返，但今日都係上左。

不過上返嚟發現有啲事情變得過份，例如起底港人港地講涼薄說話嘅網民，整左張list。
我知佢哋都死者不敬，講風涼話，有啲仲叫好、消費死者，佢哋抵俾人鬧，但我諗起底唔係一個好做法。

佢哋嘅相、佢哋嘅名，可以自此都被人針對，而非單單呢件事。

我覺得驚。
我驚我以後如果講錯嘢，我係咪都會遭受咁嘅對待。

我仲喺度諗，講嘢做嘢越嚟越偏激，究竟係大家互相感染，定有五毛煽動緊我哋嘅情緒。

當我哋覺得我哋嘅出發點與憤怒結合，偏激嘅行事只會令外界感到恐懼，喺要作出選擇嘅時候，喺偏激與賣港嘅選擇中，應該會因恐懼而站在政府個邊。

過往幾個星期，我哋以靈活多變嘅形式抗爭，支持我哋嘅人，會覺得我哋有商有量，理智冷靜，知進退。

但係，現時我好似見到大家開始行偏。

我唔係唔支持勇武，但我淨係支持經深思過後嘅勇武。
大家話衝，所以跟住衝嘅，我絕對唔贊成。

偏激唔淨只會令外界開始批評或認定我哋係「暴徒」與「邪教」
更加會令部分同伴離開我哋。

換言之，分化。

唔需要篤灰
就咁分化

所以我好希望大家冷靜返，再次包容唔同嘅意見，做返道德層面正確嘅事。

Sorry有錯字
Sorry for 1999

推

請問和理非升級係咩行動？
請問和理非仲有咩招未出？
和理非做盾 勇武為茅
係咁多

又冷靜 又理性 又想爭取外界支持？到今日已經係笑話

之前一直保持和理非就係想拉中間派支持同希望外國政府會介入。

中間派既而家死左兩件如果仲懶中立個班人要黎都冇用，G20。。。就真係得啖笑

利申唔支持暴力抗爭，但有人今次行動升級，絕對情有可原。而G20/七一後政府將大量搜捕示威者

我唔係和理非
我都有出嚟企前線
我都唔反對嚟緊我哋會升級

但我唔鍾意現時有你冇我嘅氣氛。
和理非係盾
但有人覺得佢淨係做盾就得，唔係就對立

你唔知和里非既最終升級就係自殘自殺博更多人同情咩?

我同你一樣立場
我已經唔想講外界支持，但唔希望更差

歷史上革命全部都係勇武抗爭歷史驗證左嘅嘢
仲要覺得和理非有用嘅話

我唔係講勇武
我講緊言論

歷史話俾我哋知，文武缺一不可

利申
道德層面仲包括為人言行道德、正義道德…

都話我唔係反勇武
但你要知自己fight for咩

戇鳩 你上緊係連登呀
講起底唔道德
驚講錯野俾人起底

正正常常唔係講錯死人死得好嘅呢啲野
邊撚個得閒起鳩你底呀
最多咪屌柒你on9
好似我而家咁

唔好忘記勇武同文鬥係要共存
「淨係」和理非冇用 因為最終冇實際行動
但「淨係」勇武一樣冇用 因為冇理論基礎
兩樣野相輔相成

和理非? 和理非最終升級係咪跳樓同自焚?
唔好用對民主政府既方法對極權政府好嗎?
新疆自焚死咗幾多人? 而家新疆變埋集中營呀

和理非主力論點拉中間派同外國支持 而家外國收左皮啦
中間派見到死2個都仲可以中間就算啦好嗎 再死得多再做更多野佢地都唔會變

或者其實可以叫佢地做淺藍
因為你一做到野阻佢地 例如不合作運動 中間派就會立即屌你 但係你點俾狗打點叫佢地幫手 佢地睇完都係永遠中間